鄰國官媒開始辟謠：中國絕對不會出現糧荒

高調拉咗個叫朋友買定米嘅女人，拍埋道歉短片

twitter留言

依家成個人安心哂，訓都訓得安落咗

官方驗證
好快人食人

咁似2020年1月頭

聽日即刻去買米買罐頭

原來可以咁樣幫還押手足

今次冇辟錯謠
支那淨係食樹皮都食到一年絕對唔會有糧荒問題

食草可以食一年

有你咁講我就放心啦我聽日就去掃定貨

李文亮事件重演

幾十年都唔化嘅

屌,佢咁講完我仲驚

1月頭：武漢肺炎不會人傳人

還有草呀，夠食一年

未入貨啊 屌 聽日要入定啦

never believe anything until it is officially denied

Round 2

一點糧倉又着火

唔怕
冇米仲可以食草

官方認證已經有糧荒

支那仔今次咁撚醒

仆街 要掃貨了

Twitter嗰啲好多一早儲緊糧微博班支那人肯定同上面留言完全唔同

驚閪咩 上面全部食中国米？

真
班師奶仲醒過樓上

陣間港共送哂香港人d 米上去 到香港人冇米食

你明唔明外國減少出口

無即係有

可以吃草 當然不怕

武漢肺炎可防可控

病毒不會人傳人

中國絕對不會出現糧荒

3月已經開始減少緊點解會到中国糧荒呢個時候先擔心

同埋減少出口主要喺因為肺炎搞到國內市民囤糧 根本肺炎搞到有恐慌先係關鍵 中國糧荒一早喺沙漠蝗出黎已經有 但對於香港影響真心唔大

條女幾正

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on ...

過去幾個月點解撲口罩撲得咁辛苦?
唔係淨係睇直接出入口交易

即係好快黎料，noted with thanks

我反正信了

僻謠愈快=愈重視=愈真

好簡單, 只要支那真正糧荒, 深圳灣口岸就會出現大量喪屍衝關/即使14天隔都會離落香港買野食, 再運返支那, 到時候將會上演一場深圳支那人落香港買糧, 港共開放口岸照顧一家人。

藍絲咁愛國愛黨，遲早叫人買定米都俾黨拉去打

香港人可唔可以唔好剩係等睇人仆街

其實可以思考下點樣趁中共出事乘機脫離中共，爭取主權
退而求其次，都至少爭返個由香港人話事，香港人定義嘅雙普選先啦

準備中了

大撚鑊

中國辟謠，大家要識做

聽日要即刻落街搶糧

加埋幾千億隻蝗蟲
爆起上黎食人都唔掂

當初我都諗香港糧食靠外國會冇事, 但是口罩初期嘅搶購將會再一次發生, 支那人以本傷人搶香港糧食/港共運糧救國。

潮退咪知邊個無著褲囉

只係依家叫做執左大陸關 無人落嚟搶
班生蕃搶完大陸就會落嚟搶香港
到時只會搶到全部超市清倉

個人冇事先做到世界冠軍

又有官方認證

Ok 明白哂 多謝咁多位巴打提我口罩單野 果然都係唔好咁低估支那人嘅無恥

呢個是關鍵, 到時候假如班支那畜落嚟搶糧, 相信藍絲就會出手打鳩佢地, 而我地黃陣營更應該靜靜雞儲糧, 香港儲備糧食夠一個月, 可以推測得到4月尾就會缺糧/補給好慢。

段片2月頭

因為冇野食就可以食人

佢哋食物到中國米咪食香港人啲米囉

哇睇完超驚
得閒掃定啲麵先

到底有冇炒車

可以留意下糧食價格會升先⋯⋯
跟住就會多新聞話番唔到貨

唔計港共會偷運糧食上去，淨係同外國高價搶你糧食都仆街啦，口罩你都有眼睇，全世界都比佢地搶

Panic buy 一下子清左糧倉，其他國家又開始冇得入口，出問題係遲早既事。

屌佢老母，今次真係大饑荒黎

中國話唔會 咁即係一定冇糧啦

全部地改建工場 呢家工場又無工開又轉唔返做農地真係等餓死 大家食人

即係會糧荒，noted

到時候啲人肉周圍傳, 第2波瘟疫爆發

第二個李文亮出現了

【疫情搶米】糧食危機大米6年貴 泰國越南乾旱雪上霜

香港人要儲備糧食

今次真係要買定米

我遲左準備了, 上次入完批口罩隔兩日就武漢封城大搶購, 今次可能遲幾日好撚靈咁新聞報支那糧倉火燭 一燒糧倉即是代表大餓荒來臨

利申烏鴉口好多野被我貼中

到時候香港可能要靠台灣接濟應急 但又驚比支那打劫

btw台灣國萬歲

香港手足保重

沒事兒

你之前用開中國口罩？

Twitter 已經講緊重慶湖北搶緊糧

Twitter嗰班唔係小粉紅
國外反共主力
會督灰啲共碟

屌你最尾個句講得好啱

辟得謠嘅自己諗發生乜事啦

十二月左右都講過不明肺炎唔會大爆發，可防可控

五毛：習近平捉緊好大盤棋

屌你習屎棋靈王呀？
下下有衰嘢都係捉緊棋

佢地過來人咩app都識用
起底超快
順手報immigration同埋議員

係少數 不過存在

即刻要去儲糧

話說現家蔡英文話捐口罩

台灣人有無屌佢唔顧本地？將口罩送去玩外交

熱烈地彈琴

呢個真

大多數台灣人不反對
武漢肺炎》口罩外交援贈，歐美：感謝台灣是真正的朋友

挺蔡英文援外1000萬片口罩 網列「3關鍵理由」：先別罵

以為唐嫣俾人拉左

微博邊可以咁講 twitter 支那人最誠實

Oh shit 即係要買定米

東漢末年最興人食人

聽日起身第一樣嘢去買多啲糧
唔好買大貓啦連登仔
買糧無息不過一定有飯食

突然間覺得自己人生好剌激 唔輸俾20th century 個d老嘢

d野可以貴左40%都供應平穩

即係會出現

愚人節辟謠

呢條唐嫣個名好熟
好似響facebook ig見過

講一講仲驚

push

蝗相食 之前啲天降口糧去曬邊

問題唔係香港人會食到無晒
問題係當上面缺糧既時候會食埋你個份

姐係會啦

最好轉下飲食習慣唔好單靠大米做主食 小麥薯仔其實都唔差

香港人應該係全世界食得最雜既人啦下話

仆街囉聽日要去超市

留名睇迴力標

大躍進

我一定信

的確僻謠好易變成強搶

最撚驚係中国人搶，一陣搶到全世界都冇
呢幾日先話有好多外國ge中国企業搶左好多醫療物資
老老實實你問我驚唔驚我就真係有d淆

係諗到十三億蝗同你一齊搶就驚

米呢方面已經有國家禁止同限制出口

同當年落黎搶奶粉一樣，不過今時今日正苦唔會再有限米令。

食菠蘿pizza 都唔介意，唔好同我搶

仲等成班傻燈仔笑人搶米
#信政府唔驚
#點解要食米
#可以食意粉

聽日準備掃貨

口罩多到可以出口嘛
食口罩囉

#我食開日本米無人同我搶
#香港點會糧荒呀
#廢老先會囤糧
#無端端又搶乜鳩
#諗唔明啲蠢人嘅邏輯
#驚閪咩

屌你老母又要搶米了

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

游清源話頭:正面文章反面讀

買米！

講到咁絕，唔通真係有糧食危機？

全球糧食一定缺，初期先會在非洲引起，大6應會在年尾開始缺糧，整體價格會一路上漲

造反手，即係買

可防可控

全世界每個國家都有軍備糧，大6各省各市都有名文規定存放米糧，武漢封城時唔夠1O日竟已向河北省求助借糧，即係湖北省高官貪腐嚴重米倉放沙包(每年都有人檢查點數一次)

在中國絕對不會...........你懂的............

4月1日Fake News

支共的慣例係，屌得越勁代表越有機會發生。

食草食一年

呢個似，林奠做得出。

痴撚線落街買多箱麵先

看來草嘅存量都出問題了？
官方對民眾可以食草頂一年這想法開始不太樂觀
民眾不應屯積草料以面做成恐慌

屌 一陣收工買定幾包米先

仲等收工？開工前買返包拎返工先。

Never believe until officials denied

大陸人都識反向閱讀算係叻仔左

都聽過係類似時間

中國糧食好似要輸入

儲d糧先⋯

連登仔又叫人搶食物

智商

中國糧倉擋住任何天災

中國糧倉擋住萬年一遇天災

中國糧倉擋住千年一遇天災

中國糧倉擋住百年一遇天災

中國糧倉擋住十年一遇天災

中國糧倉擋住一年一遇天災

擋住天災不能只靠中國糧倉

屌食撚死，不會人吃人

佢地搶東南亞米我地就仆街

亞視喺記者會展示果個裝假狗錢箱嘅做法正正好現實咁反影大陸日日做緊嘅嘢

佢哋咁鐘意食野味
使撚怕中國人冇嘢食咩

翻譯：支那已經出現糧荒，人命如草芥，
黨決定借機消滅貧窮人口

糧荒消息屬實
因為...

繼續吹啦
中国人均糧食儲備得200公斤，佢吹既數字有一半係生產用，正常應該要有400公斤
好啦，依加因為之前武肺冇人耕田，外國一係因天氣熱左，收成低左，一係唔出口國外
有班流浮山落黎既沙漠蝗，同佢依加已經肆虐緊既草地貪夜蛾，加上國內十四億蝗
唔知有冇得大步過呢

食草都可以食一年
點會有糧荒

明曬

官方認證呀on9

即係絕對會？

中學中史

試分析朝代覆滅原因。（8分）

必中答案
天災連連（1分）
瘟疫（1分）
飢荒（1分）

差不多齊了

中啦！好彩買定半年米啫

青草的五種吃法

買米了買米了

可防可控
沒事兒

未回歸個時有位恩師同我地講，最有效嘅方法說服人，係展示自己嘅實力。而呢點中國望塵莫及，佢識玩嘅應該直接話今季有幾多收成，儲備幾多，必要時政府會有咩措施一日到黑唔俾網民講呢樣個樣，又要闢謠好心啦，一波未平一波又起，望下李文亮先啦。習種狗領導嘅班子真係一味靠拉靠鎖，一點兒政治智慧都沒有

咕要買d

大家係時候 儲糧
意粉都短缺 真係怕糧食危機

等睇搶米既人笑到最後

其實係12月

你幾時見過死人會食嘢

無米糧咪食人
十幾億人慢慢食
點會有糧荒

人食人

蝗吃蝗，大步躝過
支那人: 沒事兒!

世界末日一早比支共人為作實，真係改變命運既好例子

大家仲記唔記得1959-1961 大陸發生咩事

「三年自然災害」

姐係會有
要大手入罐頭了

如果唔係洗撚成日一點糧倉就著火

呢個先係真正擔心
隨時深圳果班都走落黎搶糧

有草食驚閪

Search 下湖南道縣

咁就大獲
一陣斷糧又黎香港

上星期搶米
連登仔：on9先搶米

劇本黎者

好撚恐怖

按支共logic應該好快出事

即係一定會出現糧荒
蚑那官方fact checked

仆街勒, 咁辟謠即係真嘅
今次真係要搶米

因為窮人唔係人 所以可以食草

Nobody：
中共：唔會有糧荒

共產黨的話, 一個字都不能信, 仲要調返轉頭睇

下面d留言又咁正常既

黨是不會出現糧荒

人都死晒，當然無糧食問題

让领导先行

請問咩劇？

冇米食？咁好似當年大饑荒咁食BB囉

官方認證，買定啲意粉香港午餐肉穩陣

有人食點算糧荒

正啊，辟謠就証明真相近了

通常聽反話實無死

支那戰線係時候做野啦

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

中國人可以吃草三年

準備入貨了

李小姐

我記得呢段片係2月頭已經傳緊，不過都好嘅，畀班柒頭睇下嚇一嚇佢哋

Yes minister

沒事兒 = 有事
闢謠／尋釁滋事拉人／呼籲相信政府= 好撚大件事
有啲事但可以解決 = 佢搞唔掂
有事叫人提高警覺 = 唔執定嘢走就一世
全心抗疫／全心救災 =

其他國家唔識呢個潛台詞，所以瀨晒嘢

講到明就姐係一定會出事

正常糧荒真係唔會出現，食品出口停左，
大把賣唔出嘅食品原料
如果大媽搶購半年量，真係變缺糧

姐係就快出現糧荒

We7請廣傳